港航幾時執，捱唔捱到暑假？

屌 走數

你燈到佢唔執

我買左機票

快D摺埋佢啦